外圍狗都有今日

Source:
警方昨日在新界多處地方拘捕17人，涉嫌協助一個海外非法賭博網站擔當中介人，串謀非法收受賭注，以及處理已知道或相信為代表從可公訴罪行的得益而仍然處理該財產罪。

被捕人士包括9男8女，年齡介乎22至58歲。毒品調查科財富調查組署理警司鄒祥有表示，根據情報發現一個海外非法賭博網站，招募香港一些中介人，透過中介人再經社交媒體及朋友介紹去招攬賭客，並為他們開設網上賭博戶口，同時為賭客用金錢兌換網站積分。中介人會指示賭客存錢到銀行戶口或儲值支付工具，當收到賭款後，中介人會將相應積分傳入賭客的網站戶口。

中介人透過兌換積分賺取利潤，向網站以低價取得積分，再以高價轉售賭客，每1000元可賺到7000元利潤。中介人會透過自己的銀行戶口洗黑錢，或轉到同黨的儲值支付工具，再到找換店提取現金。

鄒祥有表示，由2017年12月至去年1月，集團處理的懷疑贓款或清洗的犯罪得益，得益逾1億3千萬元。他說，被捕人士全是中介人角色，行動中凍結相關戶口，涉及450萬港元的款項，並檢取多部手機電話、電腦及銀行咭。行動仍在進行，不排除更多人被捕。

掹哂連登嗰班啦